有咩想同鄭松泰講？

（指住黃洋達）

「果個系米你老襟黎㗎!?」

你無做錯到！！

#曲線

好好享受立法會議席，3年半後你最好仲保得住教書份工

3年後同熱狗一齊落地獄喇